有冇人覺得由一出世 全部都錯晒？

讀書讀到死 死咁讀為咗入大學 入咗了又抑鬱症又社交焦慮症
愛情又冇一次順 拍過果啲又唔係個好人 比唔到幸福Feel你 中意嘅人又唔中意你
家庭喺你出事之後先關心你 之前你好仆街好賤 又迫你做啲唔情願嘅事
朋友 幾多又係真
有時諗 死咗佢吧啦 未來又冇 咩都冇 留喺度係晒資源

真心辛苦

拍過咪算好

但唔明咩叫愛過

唉

以為自己係樓主

由細到大檸檬當飯食
追咁多個得一個會肯同我食下飯了解下先

世界係咁唔公平，人人心想事成會世界大亂，請接受現實

same here

無挫折點會有成功 樂觀啲！睇開左就得

啱啱我有咗決定佢唔搵我我一定唔會搵佢

重點係冇如意過

我同樓主一樣有抑鬱
睇得開一時 睇唔得開到一世

this world doesn't need me, so i dun need to love this world

我自己有躁鬱 頹果時真係成個世界黑暗左 覺得自己悲慘女主角咁 不過多啲同人傾下 唔好自己諗埋一邊

有冇tg果啲呀

想死撚左佢算

有拍過拖 扑過野仲想點喎

hate it and wish the end of the fucking world!!!

你又知有扑過

Same feeling
Wish I can die now